一車車防暴太子，深水埗往尖沙咀方向

1948
一車車防暴太子，深水埗往尖沙咀方向

響住on去

依家係油麻地碧街前面 目測8架以上